印度上月已揚言幫支那解放軍上一課

India prepares to teach China a lesson, all three armies hand over blue print to PM Modi

New Delhi: Amid tense situation with China, PM Narendra Modi took detailed information on the situation in Ladakh in the Prime Minister's Office (PMO) on Tuesday evening. According to sources, PM Modi has asked the three armies to suggest alternatives on the current situation. A detailed report was presented to PM Narendra Modi on the situation made with China in Ladakh on behalf of the three forces.

oh so its all prepared, CCP gg

支那點報答佢好?
出動解放軍教佢地摺被?

用j20打柒佢